831 唔好噉樣畀狗咬好嗎

可能純遊黨鐵 唔好帶文具同統一服裝
任何黑警冇得有效部署嘅方法

我唔想好似今晚噉又咬手足

戴頭盔搭地鐵得唔得

用錯不推

我相信會照咬